%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[paperwidth=21cm, paperheight={297mm/4}, margin=1.4cm]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 4 du manuel (pages 97 et suivantes).

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Déterminer les variations d'une fonction en utilisant la dérivée & 9 à 11, 54 à 60, 64, \\
  Déterminer les variations d'une fonction en choisissant la méthode la plus adaptée & \emph{Voir le cours.} \\
  Déterminer les extremums d'une fonction en utilisant la dérivée & 12, 62, 67, 69, 70 \\
  Utiliser les variations pour résoudre des inégalités & \emph{Voir le cours.} \\
  Problèmes & 66, 71, 75, 91, 92, 95, 97 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
